有冇 ching 已經開緊冷氣

小妹開左開埋右

坐starbucks溫緊dse

風扇都未開

開緊定開鬆

ha b 染埋啲陋習

too hot

好熱...

風扇開多陣都涼，樓豬住邊頭咁熱